有冇方法有效地教狗狗定點去廁所 請出招

想教佢去浴室去廁所 依加每日只會定點去兩三次
其餘五六次都係周圍柯。試過擺尿墊俾佢聞

換密d 尿片？

有D尿墊除臭, 冇左味佢就聞唔到自己係果度柯過, 試下用住報紙教佢先, 每次換都留番小小係度, 唔好100%清走晒佢d尿
見到佢入去柯, 就高八度咁讚佢叻仔, 比零食佢, 相反, 佢柯左係其他地方, 你就捉佢過去, 罵佢, 之後帶隻狗連埋篤尿(你用毛巾抹就拎條毛巾)入廁所, 鎖佢幾分鍾

不停LOOP

佢柯左係d錯既地方, 你要用清潔劑抹晒成個area等果度冇左陣味, 記住過水, 唔好毒死隻狗

你用咗幾長時間教識狗狗去廁所？

我以前隻狗係執番黎，果陣佢兩歲左右，一入我屋企門口就識衝入去廁所柯 超叻仔
隻狗幾耐先學識，要睇品種，有d狗係普遍IQ高D，有d普遍鐘意玩野。同埋睇你花幾多時間去教佢，例如你要番工番學，中午冇人係屋企，佢柯錯左冇人即時指導番佢，需時又耐d

我嗰隻法鬥

法鬥正呀 唔係好聰明應該都算易訓練，你搵一隻佢鐘意既零食，淨係係佢柯岩地方果陣先比佢，應該個零月攪得掂，我教過我隔離屋隻金毛，兩星期唔夠就學識左
Btw 成年法鬥可以去到好壯好大力 快d 訓練，如果唔係有排你受，打又打唔過佢 我有個 fd mou 係度打佢隻法鬥屁股，次次都比隻狗報仇撞跌佢

佢個半月大 依加識聽sit同自己個名 但好鬼中意咬人手

半個月識sit同聽自己名已經算叻仔, 慢慢黎啦
btw 圖呢

我個隻法鬥自己識去浴室大小便，我冇訓練過都唔知點解佢會識

真好

[多D黎密D手]犬隻訓練師義務教狗

呢個post 睇下有冇幫助